香港人 一齊玩揭尾故！28

是咁的

馬田同連老闆係屋企一齊睇緊部電腦

叮噹

連老闆死咗

資料得咁多
絕對經典
來吧！！！

推！

事前知唔知老闆死

唔知

老闆係燒死或者爆炸性的

老闆係咪比電電死

爆炸死的*

不是

有冇第三者出埸

連老闆嘅死同佢睇電腦有關？

lm

有

係！

馬田係凶手？

無錯

馬田係條power cord 𠝹一野
交俾老細
再插電

叮噹係門鈴？
叮噹係收email鈴聲？

門鐘聲！

馬田開咗煤氣然後走人，夠曬煤氣之後有人㩒門鐘，爆炸炸死連老闆

間屋有無漏煤氣

連老闆係嚇死？窒息死？被利器刺死？
第三者有冇入屋？

正確
錯誤
部分正確
無從判斷

電腦的內容重要？

海狗?

最於有po!
BTW 佢兩個睇緊電腦，期間有人按門鐘，所以連老板去開門
馬田就想玩佢，開左個網，會突然彈幅圖岀黎嚇人，點知連老嚇死左
有啱嘅紅THX

馬田是嚇死的

錯

無咁簡單

無

利器刺死

好難用呢個答法

重要！

唔係呀

你漏咗 是咁的
所以通常都唔啱

紅字你先

電腦入面嘅內容非法嘢？

馬田無死呀

佢地兩個網購緊？
定係根本唔係用緊電腦嘅功能（唔係上網/打機個啲）？

是謀殺？

是誤殺？

不是
用緊電腦功能

第三者有冇入到屋

主動殺

第三者是共犯？

不算是

第三者嘅出現係馬田殺連老闆嘅主要原因？

1佢兩個係親人？
2朋友？
3生意夥伴？
4馬田殺佢係為左錢？
5感情？
6第三者重要？

不是
是
不是
是！
不是
重要

第三者同馬田/連老/兩個有冇關係
如有佢地係朋友？
親人？
同事？
女朋友？
電腦上緊社交網站？
email?
網上銀行？

馬田係咪有預謀殺連老？

馬田同連老板係情侶？

係咪心臟病發死?

btw
馬田係人?
馬田係矮仔?

無關

無預謀

不是 是馬田殺的

係人

唔矮

我知啦

一定係第三者知道馬田對連老闆做左d衰野

所以一見到第三者就殺左連老闆

馬田是見到第三者（/對談）後才生殺意？

第三者係：
連老闆朋友？
連老闆家人？
馬田朋友？
馬田家人？
第三者係男？
第三者係女？
第三者同馬田聯手殺人？

電腦嘅內容有無show到其中一個人嘅樣?

電腦內容唔係重要咩

錯
錯
錯

無錯！

都不正確

再估

馬田是因爲某些利益才行凶？

抑或情緒突然失控？

利益.... 係

當時情況都有啲失控

今次呢題好似難啲

好易㗎好易㗎

即係第三者係陌生人?
第三者嘅職業重唔重要?

是
重要

連老闆欺騙咗馬田？
連老闆搵咗馬田笨？

第三者來的目的是傾贓？

無撚有錯

電腦內容是股票？

（有啲亂所以唔記得有無人問過sorry)

第三者係速遞員？
順豐快遞？
Pizza仔？
香港寬頻？

都不是

馬田身體上有缺陷？
連老闆真係老闆？
連老闆做嘅生意重要？

係
無關
無關

連老闆係連狗？

第三者做保險?
銀行?
警察?
消防?
保安?

第三者係警察？
看更？
保險佬？

人

馬田係盲？
啞？
聾？